係時候捉鬼，有人搞分化了

掘磚，叫人衝既一定係鬼！